幫手出:831前線救護爆料

【 記者請入 ] 831前線救護員太子站爆料

我冇連登account , 所以借朋友 account出 , 想講一講831係前線既所見所聞 831恐襲之後 , 救護車11點左右去到太子站 , 準備落去救人 。 但係當時太子站已經係封左 , 閘口到把守既警察同我地講 : 「 入面冇傷者 。 」 , 唔比我地落 。 我地幫辦現場即時同佢理論 , 幾經 堅持下先至比我地 「 一個 」 幫辦落去睇 。 大家要知道 , 救護車平時做野係三兄弟一齊處理一個 傷者 , 而喺咁多傷者既情況 , 一個人做到既野非常有限 。 當個幫辦睇完之後 , 報番上Controll 話下面有大量傷者 , 叫我地落去 , 但係上面既 警員堅持 : 「 confirm左 , 下面冇傷者 , 唔使落去 。 」 。 上面既同事雖然好嬲同好心急 , 但係冇野可以做到 。 最後 , 係由本身已經係太子站入既消防同事 , 上黎叫開閘同帶我地落去 。 我地落到去就各自開工處理傷者 , 一開始既時候我地 聽到報去control係有10個傷者 , 當我地準備將 傷者送院既時候 警察同我地講 : 「 唔比走 」 , 話呢班人要先拉左番差館先 , 我地梗係話唔得 , 有幾個紅色傷者 根本冇可能唔係去醫院接受治療 。 之後警察就再講話 , 而家出面好多人好亂 , 就坐地鐵去其他站將病人送院 。 當中我都唔係太 清楚發生左咩事 , 但係最尾經我地送走既傷者只係得7個 。 原諒我唔可以講再多的既細節 。
我想同警察講 : 我係你咩果的係人黎架唔係曱甴 , 就算佢犯左法都有接受治療既權利 , 我唔撚知你係有咩原因想做的咩唔比人走 , 你班撚樣係咪真係想人死咁撚冇人性 。 希望記者可以今日4點問下警察點解要咁 , 同埋 3個傷者去左邊?

斬撚死班仆街

班黑警全部都死全家

多謝你。。。

推

點解有三個消失
一陣四點唔好話冇咁多傷者 已經唔會再有人信

咁多傷者都話冇

up

正仆街

消防處先真正做到 救急扶危 為民解困

tui

.

推呀
清失咗3 個去咗邊
係咪死咗？

條片06:40有人叫醒呀
呢個畫面都好古怪

PUSH

黑警可恥
推佢老味

光復香港 時代革命

炒車未？

fact check呢

幫其人講

仆街狗

我如我係消防 我肯定每間局派架車出去圍撚住班仆街 強行入去救人

高層一樣係唔做野

成班都狗

幾時警員做埋醫生護士戈份呢 識醫人仲洗留係度做狗既

同啲狗大大力洗傷口

push

睇到想喊 你班黑警真係好冇人性

831

Pushhhhhh

黑警仆街死

屌佢老母 推

推爆

Push

仆街黑警

Tui

冇人性

求記者問
唔好等件事淡

推左上熱門先啦

人禽之別

#緊急 #廣傳 #長沙灣
1330
831太子站被捕人士
全數落控暴動罪
將於1430於西九龍裁判法庭 一號庭提堂
地址為: 長沙灣通洲街501號
附近街坊/無能力過海參與罷工嘅朋友可選擇前往聲援
from TG

一路都係爭3個 dklm
紅色 要即時送院 都可以唔俾人去醫院
係咪打到 唔見得光

3個不能少

3個
越嚟越多
一個都不能少

DLLM

推到有議員逼黨鐵交cctv

黑警死全家

推比一陣4點記者

推 831

未FC

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

一定要記住呢啲憤怒

救護完全無權力 做野好多制肘

強烈要求救護職系應授予權力進入任何處所進行救援工作 任何人士包括警員不得以任何原因阻礙救護員履行其職責 如有干犯即屬違法

Pish

721 831

死黑警

721 811 85 831

721 811 831

屌，好撚賤

有乜可能狗有權唔俾消防/救護救人
痴撚線！

612中信

三萬個都要落地獄，屌！

推！根本應該係咁！

好明顯有古怪
就算冇都犯哂規
To #43304: push or not
亂傳死訊，假新聞可以攪散成場運動

推到多d救護上黎報料

FAKE

若希望太子事件唔搞大，你係黑警會點做？完

DKLM

有冇人有良知可以出下聲呀大佬

to 樓主，叫你個fd 報上ha secret

831 太子站，有人被監生打死。

朋友係救護
證明樓主講既係真

先fact check 勿炒車

推, 順便推一下自己個post

[P牌仔] 希望可以黎睇一睇十戒

Pishhhhh

嬲還嬲 得一張ig對話圖不能盡信
每一次炒車 影響既係香港人既公信力

太聽話，無辦法

推啊

推
應該真
好多片都睇到黑警唔比fa入去救人

仆街啦，死差佬

呢d呢一世都冇得fact check
但係男搜女身已經好多單
所以我地只可以選擇信

搭地鐵犯咩法呀！！！！！！！！！！

Fake

dllm 推

記者入唔該

屌

幫推先

一定要還

屌佢老母

仆街

推 三個傷者去咗邊

Dklm死黑警

打爆晒啦

個3個去左邊！！

冷靜 小心對証消息

6:40有2個 喏喏3個

一早有片隻畜龍唔比入

fc?

黑警 正扑街

感謝消防救護

屌佢老母 根本無將示威者當係人

推撚佢

721

假架 隔離post搵到原圖

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

希望個落咗去嘅幫辦或者打呢段嘢嘅人有機會可以去民記講下嘢

屌...我信啲黑警真係做得出

屌你老母仆街死啦

姐係最少有三個人班狗收埋左.....仲要係重傷必須入院

黑警 冚家剷

死黑警！一定會遭天譴

唔止10個掛？
推到黨鐵提供無刪剪過既cctv!!!

一定要咁

咁快就提堂趕撚住去死吖?

TUI

推
等多啲記者問

721811831

Push!

屌你老母唔好再救黑警！！！！！！

死黑警 幾時到你地死全家

最近好多fakenews，未有更多fc前不推文

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

黑警一定會被清算

希望真相早日大白

好心寒

祝黑警全家失救已死

屌你老母

推到, 搵齊人

多謝你！！！
推撚到比記者見到！！！

仆你個街，香港警察，污糟邋遢！！

冇資料係手

多謝 多謝你地

根本生命係擺係第一位！

我屌！
3條人命！救命🆘

推到話無傷者隻狗仆街

多謝你肯出聲

前幾頁已經有人話係假，唔該搵改圖果條仆街出嚟打斷佢對手，已經唔止一次改埋D垃圾誤導圖出嚟
再係咁就無人再信我哋D消息
到時你唔好話打輿論，飛機都無得你班仆街打

推阿！

黑警!!! 你地要還架！

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

*你老母死黑警

假

推唔到都照推

pish

黑警陷家產

Up

黑社會正仆街

4:39真係見到得一個疑似救護

感謝你講出黎

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

呢個咁輕，唔係老強
係非禮，就算呢單唔是真
都一定有其他有非體

可唔可以叫消防處出黎回應

記者朋友幫幫手

大量傷者
之後報左10個上去
再出現左7個
然後報上去既有3個消失左
咁一開始話大量既傷者呢

push it

佢地又無證
你想投訴都唔會投到
最可怕嘅係
當班狗隊中有人咁做時
佢實當正自己英雄周街唱
再鼓勵到一d唔敢到嘅黑警
變相佢地黎緊會越黎越仆街

推到消防交代

pushhhhh

幫推

消防員
希望你地可以比勇氣企出黎
政府佢地就仆街
體制下已經腐爛到仆街
只有推翻再重組先會有出路

4點記招肯撚定話「唔清楚」「冇資料」

721
811
831

唔怪得今日醫護集會係咁益黑社會
希望當日醫護消防勇敢講出真相

各位推畀身邊嘅救護朋友睇！！
希望有更多救護上嚟爆料

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

唔理真定假 推完先 要佢交代

推到消防處出黎回應

腿

香港警隊應該係紀律部隊中除名

多謝你地報料, 請盡力做!!

啫係有三個死左/收埋左

推呀
清失3 個

開左post 大力推！

要求向救護職系授予權力進入任何處所進行救援！

繼續

唔係「傷者」，係當時太子所以人今日點？

佢地去左邊

即係依家有3個失左蹤

有無廣華巴絲fact check

推呀屌

搵人開新po，搵廣華巴絲

呢一世?

應該假

記者

就到班廢棄塑膠開展覽會喇

推上去呀

求左廣華人fact check 先

［9.2］罷工了，然後呢？

我會教下一代, 依個世界只能相信消防員同醫護員.

多謝你

dllm 死黑警 恐怖分子

所以話警察冇一個係無辜
以上wtsapp對話來自朋友打波嘅gp

好撚嬲

真係好撚多人傷架推吵

推到有黨鐵cctv

死黑狗

推！黑警有咩做唔出！
呢個黑政府仆街冚家剷

幾多萬黑警都唔值 手足 甚至有可能係市民 佢地既生命係無價

推爆佢老母大陸仔

推！

上次有post話ha查到有7個人入去，其餘三個呢？

同頭先消防阿頭講既都幾一致
推

仆街黑狗冇撚人性!!!

推推推推推

嘩睇埋#13 呢3萬隻狗根本已經係著住制服既人渣
一撚定要認住佢地個樣！！！

黑警仆街死，人民力量一定清算你的！

推比記者

係咪同唐記fact check吓

推
被捕人仕關注組

推到記者問，仲有3個呢？

要公開！

依個太on9

推阿

現實世界就係可以好on9
呢2個月已經體驗左

去報案

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌，同話64無死過人一樣

推。

黑警 快啲強姦我啦

post 死者死相係咪不尊重死者 咁黑警 官有無尊重廣大香港市民

其實有冇腦架？ 咁都信

一定要推

推爆唔該

黨衛軍遲早有一日一定要接受制裁

個三個人係咪被毀屍滅跡???

一見到就忍唔住
如果再縱容黑警打人 只會更多嚴重既傷者，甚至係死者出現嫁
希望有更多太子站救護可以爆料...

好心痛好心痛好心痛

send俾唐記啦屌

太子站既事
一定要追究

唔係信
係死黑警9up唔駛負責呀？

嬲撚到震
不過呢個爆料同事都好危險咁爆料法
可能比人炒

仆街。 3個市民一定要搵番

831 生要見人死要見屍

on9殺左人拎黎做包
差佬殺左大把方洗藏屍啦

除左傷者數字我未FC,其他樓主講嘅係真
[自己起我底睇下]
因為開call 係mci, 情況混亂數字上有出入都係經常有
再跟進比大家知

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

點解無人推

推撚到核爆

真係怕搶‘犯’，所以用鐵運手足而攪到封站

班死仆街

推
黑警死全家

我想講
人地日本縱火燒死3X個人個個縱火犯, 人地D警察都冇因為佢殺左3X個人而唔俾D救護去救佢

黑警真係憑咩唔俾D救護去救佢地所認為的"嫌犯"
(仲要真係有冇犯法都冇人知)

勇敢行出來公開！唔可以辜釋班賤人

夢見去了太子站
感覺到是一位男生

我問：你叫咩名
佢：。。。
我問：你話俾大家聽想要d乜，我地燒俾你啦
佢： 五大訴求，缺一不可

831太子有無死人係唔可以咁快下定論。

幫手推呀，如果係真，啲黑狗隨時調包

自推

831太子有無死人係唔可以咁快下定論。

推呀

831太子有無死人係唔可以咁快下定論。

多謝你。

啲人去咗邊

救護消防有權為執行法定職務進入處所，警察唔比係犯法

推到知道三個傷者係邊, 屌你老母!

，推

612 721 811 831

果3個呢？

死左？
今鋪真係要血債血償...

p 牌 都要推

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

好嬲好嬲 黑警死全家

真係好撚嬲
頂唔順

根本無用 黑警宜家為所欲為

臥底非法執法

推，大家要留意依單

Push

有個唸法唔知work唔work但要分享俾各位唸

基本上現有刑事檢控全盤由律政司操控 當日係太子地鐵站嘅廣大市民(在場市民或記者)可以循民事訴訟控告港鐵人身傷亡(occupier’s liability) 或 可以司法覆核警察不開放地鐵站讓救護員進入救人

目的非志在贏case 志在將太子地鐵站CCTV當晚列入案中證據 以大量民事訴訟案件 (越多越好), 只需要一單case成功

最終目標志在法庭頒令港鐵交出8.31太子地鐵站所有CCTV作為呈堂證供

我地時間無多

* 隱憂係原訴人姓名身分會公開

我係律師但訴訟唔係我本行

咁大鑊係真心救人就爆閘啦

死仆街
希望有人性既繼續爆料！

推上去

推
有CCTV有真相

推 任何方法都試下

恐怖

嘩仆你個街 無恥到

你老味推爆佢

咁易爆得哂？

屌 推

仲有3個去哂邊？

推，愛死世上所有熱心救人同盡責嘅醫護

義士

仲有三個去左邊！Cctv!

嘩屌你老母
有無諗過個個係自己條女/自己個女會點？
咁多人憎你地唔係無原因架仆你個街

有3個傷者唔見左…?

黑警殺人

用腦啦
呢d野洗撚fc？又唔撚係話有死人
宜家都淨係講8.31晚大概情況都要fc？
唯一fc都係究竟10個定7個
乜柒都fc自己用下腦諗都知咩係真咩係假啦

如果有錄音根本係另一個核彈

一日有狗出嚟講、cctv我都唔會信

係 警察真係想佢地死 因為無當佢地係人

事主男定女

妨礙消防署人員執行職務都係犯法
可以拉鳩班黑警

屌佢老母呀

推推推推

啱丫，班仆街依家當自己皇帝咁，乜9 都唔理

死仆街黑警

respect

愈來愈似大陸
擘大眼講大話
指鹿為馬
屌你老味

屌那星, 黑警幾時先有方法制裁到, 送哂佢地去北韓集中營都益左佢地

有3個人失蹤

推推推

cls dllm

唔好比班黑警隻手遮天

推..

唔可以放過件事

喂咁少人推嘅???

10個傷者救得7個走
而呢兩日離奇屍體有兩單
1.西貢村屋伏屍(21歲，女性)
2.尖沙嘴浮屍(40歲，女性)

推啊

漁灣邨地盤工業意外 男子高處墮下不治

第3單

西貢嗰單仲出埋新聞稿真係好唔尋常

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

黑警死全家！！！！！！

831 推

求831 真相推

見到依條LINK 好恐怖

去左邊

殺人政權！！！

巴打可唔可以叫你朋友幫幫手？

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

恐怖分子

黑警

淨低嗰三個究竟去咗邊呀

今次連班消防都睇唔過眼放救護入站救傷者 Respect

去咗邊？

你含撚啦 駛唔駛拍撚晒片比你睇先信
班警狗 係記者面前 都一手揸埋去
無記者時 會做d咩 唔撚駛講啦

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！

企出嚟指正佢地暴行～ 去暴料～ 實有人撐你架

麻包袋

唔可以比醜惡掩飾真相

推 ！ 民事訴訟！